在20世纪20年代，肺结核疗养院普遍使用这些药物，因为这些患者需要新鲜空气。最佳加热毛毯：与这些电毯捆绑在一起| PopSci商业团队| 2021年2月11日|科普
因此，气候变化的信号相对于我们通常想到的其他事物，比如温度记录，出现得相当早。迫在眉睫的气候灾难威胁着6000名秘鲁人的生命|菲利普·基弗| 2021年2月9日|科普
一些经济学家、共和党人和温和派民主党人认为，第三轮“经济影响付款”——通常被称为“刺激支票”或“救济金”——应该只发放给受灾最严重的家庭。这是民主党新的1400美元刺激计划|希瑟·朗，杰夫·斯坦| 2021年2月5日|华盛顿邮报|
这一阈值通常被认为是人口的70%左右。你接种了疫苗。你还能传染人吗？辉瑞正试图找出答案|Stephanie Arnett | 2021年2月2日|麻省理工技术评论
粥作为一种饥荒食品有着悠久的历史——加上额外的水，米饭可以撑到最后——现在更普遍的是，粥是理想的生病食品。粥是终极的舒适食品|詹妮·G·张| 2021年2月1日|食客
以色列通常长期关押被怀疑威胁国家安全的人，而没有法律顾问。基督教犹太复国主义恐怖分子的奇怪案例|克里德·牛顿| 2014年12月14日|每日野兽
罪犯最常使用的死亡委婉语是“从伯爵身上取下”。《监狱里的一百万种死亡方式》| Daniel Genis | 2014年12月8日| DAILY BEAST
通常被认为是开膛手杰克的五名受害者中有两人现在被怀疑是被模仿者杀害的。开膛手杰克仍然逍遥法外|克里斯托弗·莫拉夫| 2014年9月29日|每日野兽报
他使用了ISIS或ISIL的阿拉伯首字母缩略词，自封的“伊斯兰国”众所周知。阿拉伯国王vs.伊斯兰国野蛮人|克里斯托弗·迪基| 2014年9月23日|每日野兽
它的主要作用通常被认为是协调我们的行动。早期脑损伤可能是自闭症的根源| Russell Saunders | 2014年9月7日| DAILY BEAST
马铃薯种植在皮埃蒙特南部，种植量非常少，不像萨伏伊那样普遍。欧洲概览|霍勒斯·格里利
但如果你把它限制在通常适用于天使性别的意义上，我不准备回答。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
这场浪费了雅典人27年的战争，通常被称为伯罗奔尼撒战争，始于5月7日。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
在淋病中，淋球菌有时在沉积物中发现，但更常见于“淋病线”或“漂浮物”。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
一个孩子试图表现一个男人，通常是从头部正面画一个圆圈开始的。儿童的方式|詹姆斯·萨利